搵人拉隊走啦，仲聽佢鳩up做乜？

拉隊走啦。

Exactly

你有你講，我有我堅持

專制到閪咁

呢個林奠霸權，屌你老母臭閪

佢咪又係講房屋經濟監警會，之前記招仲聽唔夠。

其實睇係佢遇中兜口兜面去鬧佢嘅發問者先好睇。林奠所答嘅嘢，咪又係Loop之前記招同新聞稿嘅嘢 嘥鳩氣

拉隊走

好奇怪點解冇人直接屌佢老母

p

去果啲都係和理非非？

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）